民意

元朗今次真係失我民意

成班羊群畀人趕上車任人打 仲要跪地求饒，真係無眼睇。

你唔反擊，失去o既係想反擊，想勇武o既人o既民意。
你反擊，失去o既係一班本來就無心抗爭，充滿奴性o既人o既民意。

咁鐘意做羊群你地做飽佢啦，動物係無權講自由民主架。

"The tree of liberty must be refreshed from time to time with the blood of patriots and tyrants."

Thomas Jefferson

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

黑警開槍
元朗鄉黑
中國網軍

香港政府失去合法性 進入無政府狀態